d死廢老比人洗撚曬腦話醫護係貪心怕死先罷工

屌你老母
奉旨要幫大陸人架？
垃圾政府唔封關搞到大陸人周圍傳播又唔見你屌

建議死廢老親自上陣

黑護唔做，咪叫警察去醫院幫手囉
香港最後防線呀嘛

咁多藍屍點會無醫護姐 再唔係上支那醫呀嘛平靚正

貪生怕死又點
廢老咁叻廢老上囉

同佢講記得買定棺材
唔係子孫實食炒價棺

所以唔明點解要醫護救廢老

貪生怕死人之常情，根本冇人唔怕死
我就好怕，我諗話人嘅廢老都好怕

一句收皮
大陸冇黑醫護，有病上大陸醫

扔哂佢d口罩
睇下會點

你覺得佢地係俾人洗腦?佢地真心咁諗

癈老先貪生怕死，排通宵買口罩的全是癈老

醫護可以放心罷工
睇公立醫院多數係呢班廢中廢老

頭先東張閪望訪問咗個阿婆
Master Joe問佢：支唔支持醫護罷工表達封關訴求啊？
阿婆：緊係唔支持啦
Master Joe：咁支唔支持封關啊？
阿婆：支持，緊係支持啦，唔好俾啲大陸人入
Master Joe：咁而家醫護係罷工要求封關喎，咁點解唔支持？
阿婆：....我唔知點講

根本啲官行出黎講個啲言論個邏輯都有問題啦 唔怪得有啲人比佢地洗腦 成尻日講沙士當年啲醫護幾專業幾齊心 好似講撚到一有疫情就要將件事攪到好浪漫咁要啲醫護展現大愛精神去送死咁

我都見到,個阿婆話我唔識呢d
但呢類阿婆都係蠢+自私
好過藍絲/愛支人士

招數都係咁，拆開晒d事件，唔關事咁，蝦阿公阿婆組織力差，知就知，唔知或者扮唔知，今次關乎條命，佢地咪繼續執詞

廢老真係冇撚腦

最慘班廢老受

今朝開左老母波，同佢講你咁鍾意推人去死我就幫你買機票上武漢做義工成全你

緊急召集因航MarcoPolo member！！

同藍絲廢老講
係呀佢地係黑醫護咁你記得有病唔好去公立醫院睇醫生喇 見係廢老玩殘你呀